死物只係死物 永遠無人命咁重要

我地一直以嚟批評政府同綠曱甴都係呢句
破壞死物以迫使政府回應，政府要回應既係因為呢場運動已經迫死咗幾多人
而唔係好關心啲死物點樣點樣

同理，路障只係死物
有人嚟拆，一係俾佢拆，一係如果環境唔容許，例如綠曱甴就殺到嚟
咁就搵兩個人一人夾一邊拖走佢，再係無鏡頭既地方私了佢幾下咪算

我地成日話Popo打頭會死人
我地都唔應郁啲就打頭
不完美，可接受，要改善

被強姦,被送中,被自殺 係Popo做，唔係藍絲做
有地有槍,有法例係手 係政府，亦唔係On9藍絲

綠曱甴打爆手足頭，所以手足可以打爆返佢地
藍絲掟磚，當然手足都應該掟磚還擊
但係清路障，你就扑頭就過咗少少（但我唔反對私了）

問題係武力程度，同對象係邊個